26少女歲失蹤，要報警？

12月16日(五) 19:10
少女黃麗慧失蹤 警籲市民幫幫手

失蹤女子黃麗慧。

【 東網專訊】26歲少女黃麗慧，在本周三下午獨自離開天水圍天恆邨住所後便告失蹤，家人昨日向警方報案。黃身高約1.6米，體重約45公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄啡長直髮。她最後露面時身穿灰色外套，綠色長裙，白色運動鞋及攜有白色手袋。她後頸、右腳踝及右上臂有紋身圖案。

警方呼籲任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電3661 3112或6273 5787或電郵至rmpu-ntn-1@police.gov.hk與新界北總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

幾靚女，宜家唔知點

比張相嚇一嚇

去左邊

有怪莫怪

26仲少女?
點解失蹤唔報得警

張相係咪P過?

鬼

…有好多積屍氣…